{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-07-26",
        "domain": "레포츠",
        "title": "캠프리카캠핑장"
    },
    "text": "キャンプリカキャンプ場 (캠프리카캠핑장)\\n\n京畿道楊州市白石邑基山路440番キル127\\n\n京畿道楊州市基山里（キョンギド·ヤンジュシ·キサンリ）のキャンプリカグランピング&オートキャンプ場は、21万平方キロメートルの広い敷地にグランピングをはじめ、オートキャンプ場、大型プールなどを備えたキャンプ場だ。 安吾嶺渓谷の上の麓に位置し、周囲の景観が優れている。 オートキャンプ場はA、B、C、Dゾーンとデッキゾーン、芝生ゾーンに区分されており、選択が可能だ。 デッキゾーンが最も高く、Dゾーンが最も低いところに位置する。 デッキゾーンには森が茂っており、Dゾーンの近くに大型屋外プールやグランピング、便宜施設が集まっている。 グランピングは計10棟が設けられている。 内部が広く高級感がある。 室内にベッド、冷蔵庫、インターネット、暖房器具、炊事道具などがよく備えられており、不便がない。 夏場の大型プールで水遊びができる。 便宜施設はシャワールーム、流し台、男女トイレと簡易売店、トランポリンなどが備えられている。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場、グランピング'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「山、森、渓谷」があり、「直営」方式で運営しています。 「渓谷水遊び、散策路、運動場、川/水遊び、子供の遊び施設」をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプリカキャンプ場はどこにありますか？",
            "answer": "キャンプリカキャンプ場は京畿道楊州市白石邑基山路440番キル127にあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプリカキャンプ場はどのような施設がありますか？",
            "answer": "キャンプリカキャンプ場にはグランピング、オートキャンプ場、大型プールなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプリカキャンプ場の周辺の景観はどのようですか？",
            "answer": "キャンプリカキャンプ場は安吾嶺渓谷の上の麓に位置しており、周囲の景観が優れています。"
        },
        {
            "question": "キャンプリカキャンプ場のオートキャンプ場はどのように区分されていますか？",
            "answer": "キャンプリカキャンプ場のオートキャンプ場はA、B、C、Dゾーンとデッキゾーン、芝生ゾーンに区分されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプリカキャンプ場のグランピングはどのような設備がありますか？",
            "answer": "キャンプリカキャンプ場のグランピングでは、ベッド、冷蔵庫、インターネット、暖房器具、炊事道具などの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "キャンプリカキャンプ場で水遊びはできますか？",
            "answer": "キャンプリカキャンプ場では夏場に大型プールで水遊びができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプリカキャンプ場の便宜施設には何がありますか？",
            "answer": "キャンプリカキャンプ場の便宜施設にはシャワールーム、流し台、男女トイレ、簡易売店、トランポリンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプリカキャンプ場はどのような自然環境がありますか？",
            "answer": "キャンプリカキャンプ場の周辺には山、森、渓谷などの自然環境があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプリカキャンプ場ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "キャンプリカキャンプ場では渓谷水遊び、散策路、運動場、川での水遊び、子供の遊び施設などのアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "キャンプリカキャンプ場はどのような方式で運営されていますか？",
            "answer": "キャンプリカキャンプ場は「民間」で「直営」方式で運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 538
    }
}